你同你嘅曖昧對象最後點樣

大家錯過咗一齊機會 之後慢慢淡咗 變返朋友關係
漸漸都少搵對方了
個種由曖昧跌到hi bye frd嘅落差感係難受 但同時已經無咩做到

想問下幾個月 幾年後 對方是係咪會淡出自己人生

佢下年移民 準備結婚
我都準備求婚

如果當初肯開個口
可能個對象就係大家

3年 由日日chat到完全唔chat

奉勸大家曖昧得耐一定要主動約對方岀街
一定要主動 唔好諗怕柒/煩到人
寧願柒一時都好過失去佢

曖昧係咩嚟

又有好多毒撚聽完你講就衝出去柒了

正式做朋友之後 佢就少搵咗我
明明係你唔鐘意我 我先frd zone你

點解成件事咁難明

好多年冇曖昧過

你收卡喎似係

不了了之

服完兵役

傻啦 係最有機會我無去 拖拖下咪無囉

好令人傷心既結局

拖太耐錯過咗最曖昧嗰段時期
佢拍拖了

條仔俾人搶左定佢放棄左

冇屌過真係遺憾

可能屌完仲遺憾
得唔到既 永遠最好

起碼唔會後悔無做先

傾咗幾個月，以為應該可以發展，點知最後都係不了了之

好心毒撚就唔好咁撚多幻想啦人地同你講幾句野就當人地中意你走去自殺式表白唔好笑大人個口啦

柒就一時 後悔就一世 老閪都做咗先

同班坐我前面
為咗借功課俾佢抄會努力做功課
上堂瞓著會擰轉頭叫我起身
又間唔時會四目相投
唔同班一年後又咁好彩同班三年
仲入埋同一間u
不過最後咩都未開始就不了了之

七年前日日chat，之後佢拍在拖就慢慢無聯絡。最近因為事又遇返佢，雖然我地出街會身貼身，互餵，但whatsapp一日唔知有冇十句，同七年前太大分別，唔知行唔行多步好

同意 被人拒絕唔係最慘
最慘係曖昧到咁就不了了之咁就後悔一世

表白就一定會成功係毒撚十大幻覺之一

唔洗去到表白呢個地步
我所講嘅主動係比signal人
等對方知你關心佢 緊張佢
唔係要對方一直主動搵你

呢種後悔真係一世

係

識左兩三年之後，佢主動whatsapp同我傾左兩三個星期，都對佢有好感，吹水咁吹到約去旅行
佢約出黎食飯，所有野去到埋單行出間餐廳個刻就完左

大家唔同位搭車，餐廳門口byebye之後個whatsapp連隨被沉底 我個晚&之後一日都sd過夾埋2-3個whatsapp比佢都藍剔

我地嘅common friend都熟嘅但應該冇一個知道呢件事 一直好想同佢講「頂你個肥仔突然消失，如果你用少少時間fade out變冷淡其實我會冇咁難受，到依家我都仲會諗下我係唔係個日有啲野乞你憎到你完全唔想再同我有丁點交流...我真係咁差？」

中學互上過屋企 見埋屋企人
返放學lunch都一齊 上堂都拖住手
飲同一枝嘢飲 食同一樣嘢 都錫過

到最後就係差句 我愛你
都係慢慢冇咗

絲打好慘 搞到我唔敢約鐘意嘅女仔食飯

條女變咗免費雞

中學個陣時有一個曖昧咗一段時間嘅對象
同佢個種曖昧係好純個種感覺
唔似後來個d
好多個晚上我唔開心個陣時
佢會肯聽我訴苦訴點兩三點
就算第二日要翻學都聽
試過有次我攰到訓著咗無打比佢
佢等我電話等到好夜
個陣時我年紀仲細好唔成熟
唔明女仔d心思
後來等到大家畢咗業之後各自各入u
有自己嘅生活
佢後來都出咗pool
但同佢contact無乜點斷過
慢慢接受到同佢做翻朋友呢個事實
而家知道佢同現任過得好
真係好開心
而且唔會話諗將來一唔一齊翻 因為知當初係唔夾先無一齊到
好慶幸生命裡面有一個好似佢咁嘅人出現過

識到另一個好快就一齊咗

都可能都係我太俾佢知我鍾意佢
佢無興趣溝了

嗰晚見氣氛幾好就比左幾次暗示但係都失敗
最後直球表白就得左
而家仲一齊緊

俾我拒絕咗，之後依家做朋友

人地話無乜feel但仲日日傾電話
大家都好唔捨得對方咁可以點算
日日仲好似啱啱識嗰時咁關心我
驚我唔開心有事
宜家糾纏緊

點解女方唔主動

宜家我忽冷忽熱咁佢又好似有少少chur番轉頭
我都唔知佢諗乜

約極都唔肯單獨出，你似無機架啦，仲表咩白

生左小朋友，反而傾多左育兒經

一齊過，但好快散左，曖昧同拍拖兩樣野來，當一開始果種甜蜜過左大家就開始睇到對方缺點，呢個先係真正既考驗

間中ig吹兩句
冇了

定係佢一路等你表白最後未等到就比人搶走左

如果單獨出過妹幾次街 之後都係淡呢

我係人
對方有人唔做走去做狗

我明
可能對方都都覺得尷尬 返唔到去以前咁

喺最曖昧果陣chur得佢太勁
結果佢放棄咗
之後我地斷斷續續咁零交流一年半
而家我地可以好似朋友咁日日傾返計
但佢已經拍緊拖

利申：
呢一年半都等緊佢，冇拍過拖

人人唔同，希望你成功

點樣暗示法？佢反應又係點？

我諗佢可能有少少野無講
心底裡果句應該係
佢差d就應承咗第二個

佢應該唔知我對佢有好感
佢覺得我一直當佢朋友

唔好等啦 timing錯就錯 等好辛苦

就係我知道佢鐘意其他人之後
所以我決定frd zone佢

正式大家當大家朋友咁相處之後
關係好似冇以前咁close

佢唔知我鐘意過佢 佢以為我一直當佢朋友

同佢講身邊都幾想有個好似佢咁嘅人陪
又讚佢作為對象應該都唔錯咁
睇得出佢有怕羞同唔算反感所以最後就衝左

[借朋友ac講]
曖昧咗一個月以為自己有機會做佢就女朋友
日日都好sweet 每晚臨瞓前傾電話
點知突然之間開始冷淡 但照有flirt
見佢ig story突然岀現咗另一個女仔
問佢佢話普通朋友 冇鐘意佢
之後越嚟越冷淡
再過多一個星期連conversation都斷埋
之後再過多一個星期佢ig開咗post比個個女仔 即係佢而家嘅女朋友了
為咗你 我乜嘢心機都冇哂日日為咗你囉囉攣
如果我當初再主動啲 係咪今日係你ig post隔離個個係我？
多謝你令我明白曖昧係冇任何責任 亦都比我清楚知道同時flirt幾個人係一件好正常嘅事

Same 邊個上心邊個痛啲
曖昧最慘係無commitment
隨時能歡喜亦隨時嫌棄
最後覺得對方好仆街 但又可以點呢 佢的確有選擇權利

咁你d暗示都算成功啦 唔通你期望佢主動話一齊咩
怕羞果到已經好positive啦

咁又唔係嘅，只係諗住好自然就一齊，唔洗講到咁明姐
事後同佢傾番嘅嗰陣佢都話其實驚自己諗多左所以有意無意想轉話題
果然好感度高都係直接衝最好

好多朋友都咁勸我，我自己都慢慢放低緊
但而家除咗對佢之外，我對任何人都冇好感
我都想搵個人做下水泡，我知自己唔係咩寧缺勿濫
但我就係連搵水泡既心情都冇
唯一做到係等下一個心動既人出現
但冇人知呢個人幾時出現
所以我做到既只有等

等咗個半月佢都冇表示 我唔想等了
明明出街又攬又拖 佢放工又會打電話俾我 成日驚我會唔開心 話有咩唔開心一定要同佢講

我傾向講到明去確認身份，你知啦呢家扑埋都可以係朋友

我覺得緣份呢啲嘢嚟得好神奇
你可以做嘅係做好自己 然後就自然會嚟
勉強冇幸福 無論係等嗰個人都好 定係搵水泡都好